我屌 今日喺骨場見到條女7成似怡人仲要大波

好能想拎一m幫襯 可惜戒咗嫖

拉

我追求既係怡人小姐姐既精神

清我個frd有cancer 佢話想喺臨死前吊到怡人樣嘅靚女
清可唔可以講個技師係邊到做..?

大波既怡人冇價值啦

咩叫怡人？

Ian?

話你知冇所謂但唔想畀魚台mon post啲油頭milion仔上去整污糟哂人家小姐姐..

小姐姐

小姐姐咁有氣質骨場都搵唔到..